我呀媽執咗張凳，依家點算好

頭先呀媽出去揼垃圾，結果返嚟多咗張人地唔要嘅凳，係隔離屋揼，我係咁叫佢唔好要都唔聽，仲要鬧返我轉頭 同佢解釋張凳可能好污穢，加上呢幾日睇到好多post話屋企有蝨有蟲，搞到自己都驚驚地

但佢一味話張凳好靚架，我消毒下佢咪無事囉，死都唔肯攞返出去。講真，人地唔要張凳都証明可能有問題，仲要執佢返嚟 依家都唔知點算好，同佢講道理又話我駁嘴
有無巴絲有相似經驗

登登燈櫈！

整到佢變霍金

有尐on9既老母真係命都少幾年

佢平時待我不薄

直接拎落樓下垃圾站啦
講係無用行動最實際

同佢講小心有鬼跟住張凳
包佢掉返出黎

唔係你老母呀

講真, 俾人哋見到你呀媽執左張椅返屋企.
真係俾隔離笑成世.

佢仲抹緊張凳

掉撚咗佢自己出錢買過張算啦

一嚟就已經講咗唔知有無死過人，結果佢話我地呢層無老人家...

屌

通常都會話鳩你曬錢 然後坐左落去 又或者掉返轉

我出返去先

聽朝出門口掉左佢啦

一早講咗我買過張比你算啦，結果佢話已經有張咁靚嘅野做咩仲要買

掂都唔想掂佢，唔知點解一睇張凳就周身唔聚財

直接喺佢面前打撚爆張凳啦

如果本身家境都OK既 真係唔忍
可能佢以前窮慣咩都執
宜家你比佢執得呢次 一定會有下次
唔搞大佢 你屋企玩撚完

我老母成日執架喇 咩事都冇
唔一定有問題先掟出黎既 純粹買左新野冇位放姐有時

Rip 有人坐左係到跟坐你媽就咁攞左去

鬼節先黎執凳，巴打睇路

直接問隔離屋點解唔要啦ching

樓主做乜事

直接放去垃圾站

七月都敢執傢私

認真 真係唔好要
但係佢都入左你門口 巴打你都係準備搵師傅幫手

經過廿分鐘不斷游說，佢終於肯讓步，依家揼走佢

我屋企都試過
無人聽，跟住真係有蝨
掉左張凳，搞左好耐先清乾淨
之後唔驚死又執個櫃返黎
暫時未有事住

唔肯聽最好快d自己搞掂佢
樓主你一定要界爛晒張凳先好掉返出去
唔好比佢害第2個

咁仲執個櫃？唔知係咪心理作用，依家我兩隻腳都好痕

7月仲敢通街執野都係祝你好運先啦

你整爛張櫈咪解決左件事 再搵多幾條昆蟲屍體 話你係整爛果陣係入面 搞掂

揼垃圾？
揼乜鳩啊屌

圖？

如果張嘢係新淨又冇爛，人地又點會無啦啦掉出嚟，自己諗啦

笑到肚痛

咁都有得笑

我會等佢出門口掉鳩左佢
唔係上連登問人

各位，依家張凳已經擺返去原位，唔知係咪心理作用，家下身體有啲痕

那講有人試過七月執完之後屋企好黑仔

返5p啦 唔歡迎你

有執過凳
入面有好多細細隻嘅甲由

扑撚爆張凳 睇下佢抹乜鳩

奶咗嘢啦

有鬼事小 到時成屋野咬先麻撚煩

下體有d痕 因為陰氣聚集陰部

影張凳嚟睇下？？

張凳依家喺出面

諗起 The big bang theory
有一集Penny執左張靚凳， 點知有老鼠係入面

7月都敢亂執野？
你阿媽唔迷信ga?

笑到仆街

巴打驗驗眼

係唔係木先?係就打死都唔好要
有蝨你全屋D野就係咁先

有啲似呢隻，不過啲竹藤再織得密啲

樓主已經有晒諗法

同啪綠豆一樣食鳩死

去同屋主講笑下你老母執垃圾

上次我老母都執左張返黎
然後我嚇佢話 可能係有人死左掉出黎
佢即刻放返樓下

我早排淘左兩張 掉左兩張無壞無盛既登

有次我有個水樽用到好殘我就dum落自己房個垃圾桶
點知有日返屋企 我媽話你做乜dum左佢呀 我洗乾淨左拎黎用
嗰下好嬲 覺得佢摷我垃圾桶
又唔想佢用 因為放左喺垃圾桶到幾日
之後嬲得制dum左佢

過幾日買返個columbia比佢用

二手家私好邪架喎

乜撚都唔應該執啦
又唔知上手做過乜、乾唔乾淨
有咩野真係得個煩字
隻腳有無乜野咬過既痕跡？
btw 你有無破壞佢先掉返出去？

七月仲喺街執嘢返屋企

呢種望落好邪

我老母執左張茶几返黎
我之前掉啲廢紙落街佢屌到我飛起問我做咩掉左佢佢重執執埋埋好多野，老實講係咪病態行為黎

依個post足以見證傳統中國人嘅劣根性

迷信

On9
驚污糟有蚤關乜柒野劣根性事